{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un groupe de bambins dans un parc d'attractions ?",
            "TrueAnswer": "Les Razmoket",
            "FalseAnswer": [
              "Bob l'éponge",
              "Les Pierrafeu",
              "Les Jetson"
            ],
            "Explanation": "Les Razmoket suit les aventures d'un groupe de bébés et de leur vie quotidienne dans la ville fictive de Hillwood. Elle a duré neuf saisons, de 1991 à 2004."
          },
          {
            "Question": "Quelle est l'identité secrète du duo de justicières de la série 'Les Supers Nanas' ?",
            "TrueAnswer": "Professeur Utonium",
            "FalseAnswer": [
              "Mojo Jojo",
              "HIM",
              "Maire de Townsville"
            ],
            "Explanation": "Le Professeur Utonium a créé accidentellement les Supers Nanas à l'aide d'un mélange de sucre, d'épices, de tout ce qui est gentil et de X chimique dans son laboratoire."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Les Tortues Ninja', qui est le chef du groupe ?",
            "TrueAnswer": "Leonardo",
            "FalseAnswer": [
              "Raphael",
              "Donatello",
              "Michelangelo"
            ],
            "Explanation": "Leonardo est le courageux leader discipliné des Tortues Ninja, souvent vu maniant deux katanas en combat."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de dessin animé possède un chien nommé Odie",
            "TrueAnswer": "Garfield",
            "FalseAnswer": [
              "Scooby-Doo",
              "Dingo",
              "Daffy Duck"
            ],
            "Explanation": "Garfield, créé par Jim Davis, est connu pour son amour des lasagnes, son mépris pour les lundis et l'exercice, ainsi que pour son harcèlement envers son compagnon canin, Odie."
          },
          {
            "Question": "Qui est le principal méchant dans 'Musclor et les Maîtres de l'univers' ?",
            "TrueAnswer": "Skeletor",
            "FalseAnswer": [
              "Hordak",
              "Homme-Bête",
              "Trap Jaw"
            ],
            "Explanation": "Skeletor, l'ennemi juré de Musclor, est un sorcier à la peau bleue avec un crâne pour visage et une robe à capuchon. Il cherche à conquérir le château des ombres pour obtenir ses secrets."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage pilote le ThunderTank dans 'Cosmocats' ?",
            "TrueAnswer": "Panthro",
            "FalseAnswer": [
              "Lion-O",
              "Cheetara",
              "Tygra"
            ],
            "Explanation": "Panthro, le ThunderCat fort et agile, est le chef mécanicien qui pilote le ThunderTank et est connu pour ses compétences de combat exceptionnelles et son esprit stratégique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la chanson thème de 'Myster Mask' ?",
            "TrueAnswer": "Myster Mask",
            "FalseAnswer": [
              "La vie c'est un ouragan",
              "Super Baloo",
              "Flagada Jones"
            ],
            "Explanation": "Le thème de 'Myster Mask' est un air emblématique écrit à l'origine par Mark Mueller et interprété par Jeff Pescetto pour la série animée 'Myster Mask'."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de dessin animé dit la phrase culte 'Quoi de neuf, docteur ?'",
            "TrueAnswer": "Bugs Bunny",
            "FalseAnswer": [
              "Scooby-Doo",
              "Mickey Mouse",
              "Tom Cat"
            ],
            "Explanation": "Bugs Bunny est un personnage emblématique connu pour sa nonchalance, ses traits d'esprit astucieux et la phrase culte 'Quoi de neuf, docteur ?'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'alter ego super-héroïque de Dexter dans 'Le Laboratoire de Dexter' ?",
            "TrueAnswer": "Action Dexter",
            "FalseAnswer": [
              "Capitaine Justice",
              "Mega Dexter",
              "Power Dexter"
            ],
            "Explanation": "Dans l'épisode 'Le Village des D'Urps,' Dexter acquiert des super pouvoirs et devient 'Action Dexter', une parodie des tropes de super-héros lorsqu'il combat des méchants comme 'Le Détonateur.'"
          },
          {
            "Question": "Quel personnage est l'antagoniste principal dans 'Les Schtroumpfs' ?",
            "TrueAnswer": "Gargamel",
            "FalseAnswer": [
              "Azraël",
              "Papa Schtroumpf",
              "Schtroumpfette"
            ],
            "Explanation": "Gargamel, un sorcier maléfique, est le nemesis perpétuel des Schtroumpfs, cherchant constamment à les capturer et les détruire pour créer une potion pour obtenir un pouvoir ultime."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du chat appartenant à la voisine des Supers Nanas, le Professeur Utonium ?",
            "TrueAnswer": "Mochi",
            "FalseAnswer": [
              "Bottines",
              "Gaufrette",
              "Peluchon"
            ],
            "Explanation": "Mochi est un chat intelligent et curieux appartenant au Professeur Utonium et souvent vu interagir avec les Supers Nanas et leurs aventures."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un groupe de frères ours dotés de pouvoirs magiques ?",
            "TrueAnswer": "Les Bisounours",
            "FalseAnswer": [
              "Les Gummi Bears",
              "Yogi l'ours",
              "We Bare Bears"
            ],
            "Explanation": "Les Bisounours sont un groupe d'ours câlins dotés de divers pouvoirs magiques vivant dans les nuages à Grosbisou, diffusant l'amour et la positivité."
          },
          {
            "Question": "Qui est le génial chien inventeur dans 'Droopy, Détective de Choc' ?",
            "TrueAnswer": "McWolf",
            "FalseAnswer": [
              "Dripple",
              "Spike",
              "Droopy"
            ],
            "Explanation": "McWolf, un méchant qui est aussi un inventeur, crée des gadgets diaboliques et des plans pour surpasser Droopy et son fils, Dripple, dans leurs aventures de détective."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du monde fictif dans 'Les Schtroumpfs' ?",
            "TrueAnswer": "Le Village des Schtroumpfs",
            "FalseAnswer": [
              "Le Repaire de Gargamel",
              "La Forêt Enchantée",
              "Les Prés Chuchoteurs"
            ],
            "Explanation": "Le Village des Schtroumpfs est le foyer boisé des Schtroumpfs, situé dans un endroit caché et isolé pour éviter les griffes de Gargamel."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du singe dans 'Le Laboratoire de Dexter' qui a un penchant pour le chaos ?",
            "TrueAnswer": "Singe",
            "FalseAnswer": [
              "Rafael",
              "Steve",
              "Charlie"
            ],
            "Explanation": "Le personnage simplement nommé 'Singe' possède une intelligence et une force surhumaines, aidant souvent Dexter ou semant la pagaille par ses facéties malicieuses."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de super-héros de l'alter-ego justicier de Doug Funnie ?",
            "TrueAnswer": "Capitaine Quailman",
            "FalseAnswer": [
              "Crimson Chin",
              "Flagada Jones",
              "Souriceau Émérite"
            ],
            "Explanation": "L'alter ego de super-héros de Doug Funnie, Capitaine Quailman, porte une ceinture et des sous-vêtements par-dessus ses vêtements et combat l'injustice et les méfaits dans ses aventures imaginatives d'alter ego."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Les Jetson', quel est le nom de la femme de ménage robot qui s'occupe de la famille ?",
            "TrueAnswer": "Rosie",
            "FalseAnswer": [
              "Jane",
              "Judy",
              "Elroy"
            ],
            "Explanation": "Rosie est la femme de ménage robot hautement compétente et agréable employée par la famille Jetson, chargée d'entretenir le foyer et de s'occuper des besoins de la famille."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un hérisson bleu doté d'une super vitesse ?",
            "TrueAnswer": "Sonic le Hérisson",
            "FalseAnswer": [
              "Bip Bip et Coyote",
              "Stuart Little",
              "Mighty Mouse"
            ],
            "Explanation": "Sonic le Hérisson est connu pour ses aventures à grande vitesse, sa capacité à se rouler en boule et son conflit constant avec le méchant Dr. Robotnik."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Inspecteur Gadget', qui est le cerveau derrière l'éventail de gadgets du protagoniste ?",
            "TrueAnswer": "Chef Quimby",
            "FalseAnswer": [
              "Docteur Gang",
              "Sophie",
              "Fino"
            ],
            "Explanation": "Chef Quimby, le chef du département de police secret, est responsable de fournir à l'inspecteur Gadget ses gadgets et ses missions tout en restant incognito."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène les aventures d'un chat parlant avec un chien crédule ?",
            "TrueAnswer": "Chat, chien",
            "FalseAnswer": [
              "Ren & Stimpy",
              "Tom & Jerry",
              "Sylvester & Tweety"
            ],
            "Explanation": "Chat, chien raconte les mésaventures quotidiennes de jumeaux conjoints hybrides, le corps supérieur d'un chat et le corps inférieur d'un chien, naviguant entre leurs personnalités et expériences contrastées."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}